有冇sim卡可以BT?

要用極大流量, 一日BT 40-50GB左右, 希望最低有1-2mb秒, 只用幾日, iphone share去電腦用, 有冇sim卡做到?